你/妳 哋會唔會將另一半和其他人比較？

1. 性格
2.身材
3. 五官
4. 金錢

比完又可以點

錢呀身材呀嗰啲就唔比啦 點都有人會好過佢 比黎又無用
不過有時候聽到朋友講自己另一半點點點衰
我就會心裡暗暗比較我另一半有幾好然後覺得自己執到寶更加愛佢

唔會
自己揀嘅就自然覺得佢最好

頭三樣絕對會

偷偷地比

例如我男友細膽 嗌野食都唔敢
隔離檯男人勁霸氣嗌唔該寫嘢

會 比較完覺得自己男朋友好高汁